點睇啲無知嘅人，一味笑韓仔，但自己樣又冇身材又冇。

想講冇人迫你鐘意,但唔該了解清楚先講嘢。
係好似你講到咁差嘅話，請問點解咁多人鐘意。
話男團啲樣成個女人咁？好過你柒撚到啲女望多你眼都唔想啦。
話佢哋冇才華得洗腦，唱跳唔係才華？
最好笑係笑佢哋靠樣冇身材，你知唔知佢哋身材幾好，你試完跳到成首歌先出聲啦。
人哋BTS兩首歌排緊美國Billboard Hot 100 頭兩位
單日MV破億，你仲屌緊鐘意kpop嘅都唔識聽音樂。
想問你所謂好聽嘅歌，如果係真係好正好有內涵，啲人唔識欣賞嘅，咁點解會紅唔到，點解會少人聽。而你所謂嘅垃雜歌就可以紅到，可以單日破億點擊。

利申：自己歌單廣東歌多過Kpop

勤力係真嘅 個樣似女人都係真嘅

咁男人應該咩樣，重要嘅係啲囡覺得靚仔。

收撚皮啦屌你老母

從來冇笑過 佢地又靚仔又大隻又高又唱得跳得
利申 毒撚

Gay

你今日濕咗未呀，笑死人咩濛哥

朝偉 Johnny Depp果D佬味先正
D小白臉都唔撚好J
利申 男

唔緊要啦毒撚，實有一日你都又靚仔又大隻又高又唱得跳得。

我反而鐘意Freddie Mercury嗰隻
係咪我問題

明佢哋係型男，氣質唔同，市場唔同。係唔同方面嘅靚仔。

Real man

Who is she

每人唔同口味姐
泡菜仔而家市場大到痴線tim啦

唔係
嗰陣時好多男人都中意

大陸仔就算啦

Johnny depp 咁老
搵日唔化妝出嚟實嚇死你

不過老實講佢真係好有台形嘅

不解釋

點睇都似你gay多d

兒登不嬲都係一係就incel一係就toxic masculinity

？咁叫gay?睇美隊睇雷神咪叫gay到出精
欣賞同J都唔識分，你係咪又濕到傻咗啦濛哥。

唔好ff啦

都係既 鍾意埋晒d唔男唔女應該唔算gay